其實香港人屋企咁撚細，買部超撚勁嘅notebook 會唔會好過砌

機箱放係到好撚哂位，一部notebook 夠哂簡潔又可以拎黎拎去

我覺得砌部matx已經好細 再唔係就itx

睇你要黎做咩啦

細極都要揾位擺

你唔打機 ipadpro 手機都夠用啦

你覺得香港人「錢多」定「空間多」

緊係錢多啦

1000萬買深水埗樓

係
但notebook 真係慳好多位

打機唔夠用

買副razor 棺材呢？

用desktop同nb根本兩個感覺

dell alienware alpha r2 夠晒細，好過用notebook打機

認同 聽歌、睇片、上網夠殺了

屋企細到點先會覺得部枱機曬位

佢屋企可以得100尺

唔單止spec問題
nb mon細, 又要坐到寒哂背咁,
長時間用nb打機會好攰

除非間屋得100尺啦
打機黎講, 我覺得枱機好d

得100尺諗下點換樓好過啦 仲打機

Notebook唯一一個好嘅地方就係可攜帶性高，Mon加keyboard加mouse一體。如果唔係，其實拆番開睇，擺keyboard擺mon位，唔差好遠。itx箱都已經好細

老老柒柒
如果你唔需要便携性而又多筆直
去買部Corsair One呢啲短小精悍仲好
真心食唔到你幾多位

何不食肉糜

勁就唔荒可以拎黎拎去
講得出呢d通常都係所謂電腦白痴

勁同重唔重有咩關係

特別依家intel同nvidia做到咁低耗

牙石呢部都係得2kg多啲

真係唔可以拎嚟拎去？